有人公然響Carousell販賣人口！！

個bb好樣衰

咁都睇到樣唔樣衰？

123蚊。好抵。樓主好想買

傻的嗎？買個小朋友番去？育成計劃咩

袋&銀包
新品

領養代替購買 謝謝

拎個bb 裝嘢

點解唔問下個賣家係咪傻的嗎？擺個小朋友上網賣

陀手褦腳

因為唔問都知啦。個賣家唔係傻嘅就係痴線